香港啲的士佬，算唔算最撚賤種既生物？

成撚日扮睇唔撚到你，兜路

成架車臭到嘔，又亂鳩咁cut線

仲有無？

我試過揸車前面20-30米左右係燈位
有架的士喺我車尾
踩油抽頭去我前面
為左快我一個車位

當時紅燈

全世界(除左日本) 的的士佬都正仆街

的士狗死全家

的士狗屌自己老母